個世界好亂

—香港反送中危機
—中美貿易戰不斷升溫
—巴西極右政府引致亞馬遜人為火災
—印度鎮壓克什米爾及取消自治權
—英國脫歐及Boris Johnson關閉議會
—新疆被種族清洗
—日韓關係持續惡化
—德國經濟衰退邊緣
—俄佬粒聲唔出食花生

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

阻你一陣

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

日韓關係點解搞到咁

俄佬自己有核爆

哥倫比亞革命武裝力量 重新武裝，劍指現任保守黨總統

山雨欲來。

二戰後 安穩左幾十年

另一個CYCLE要到了

俄佬自己都有火頭搞唔掂

理得到人地咁多咩 搞掂自己先講喇

日本以前係韓泡宗主國

俄佬好似自己地方核爆左

二戰前日本是朝鮮民族（南北韓）既殖民主，但同台灣不同，很多dirty job日本都「外判」畀朝鮮人做，加上朝鮮半島既歷史也是被侵略被殖民和做人家藩屬國，二戰後當家作主自然仇視他們認為是奴隸主既日本

美國每年多有幾單槍案

俄佬(食緊花生) ：好彩我地咩事都冇啫

韓國與日本1965年正式建立外交關係，建交文件涉及二戰期間日本徵用的韓國勞工賠償問題。根據協議，日本向韓國賠償價值3億美元資金，並延長了2億美元的低息貸款。協議同時指出，所有索賠已經得到「最終徹底解決」。

時任韓國總統朴正熙及其政府將這筆資金用在了韓國的工業建設中，但並非所有韓國人都對這個協議滿意，不少二戰受害者一直堅稱協議無效。2018年底，韓國大法院裁定，幾家日本公司須向二戰期間被日本強制勞役的韓國人另外進行賠償。

日本政府認為韓國此舉破壞了兩國建交文件協議。但韓國法院認為，勞工受害者可以以反人類罪提起訴訟，向「與殖民統治直接有關的日本企業」索賠，而兩國協議中沒有涉及此類訴訟權利的規定。

世界一直都好亂 只係之前唔關香港事 所以大家唔覺

前排佢地唔係都示威咩
雖然唔算超級大單

幾獲大單野 3 單同中共有關 你都咪話唔頭痕

俄羅斯都有示威

韓國人因為歷史同民族性使然就是特別記仇
利申當然是親日

錯，俄佬核爆扮傻仔唔出聲

仲有俄國內政治打壓

藍絲所有野在美國控制中

每日都有變化嫁啦

之前你冇留意者